如果今晚多人死亡，大家要記得搵poly u 校長找數

屌你老母大陸狗！！！！ 黎香港害香港人？？

救人先

仲有呂汝漢條奶共狗

佢都好嘢啦，失蹤失咁耐

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

校長賣學生

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊